覺唔覺娛樂台一大堆男人扮絲真係好嘔心?

搞到我呢啲真小妹都冇人信

Ok

小妹都覺
特別係猁猁

是

係
牙猁扮女人都算
成日盲反我jen jen同娜璉

成堆紅字巴

樓上全撚部去死

嬲嬲豬?

牠盲反的

白頭佬造票空降入X1係事實

我真絲==

如果你真絲
你點同牙現結婚==

5系==

其實邊個係白頭佬==

白頭佬係偷呃拐騙乞兒來

白頭佬同猁狗兩個落地獄啦

屌你老母咁能25？

您盲反黑粉==

5落

白頭佬無真唱無料到無特色無存在感

你盲撐

您盲反==

所以我都唔識分邊d係真巴邊d係真絲....

要死一齊死
連埋牙現都要一齊

?